A 米呢隊波幾時執柒左佢

你個名

我啲錢就真係渺無希望啦

即刻

屌你老母真係係地鐵搵十一個廢老都踢得好過佢地

賣曬D人先執笠thankyou

屌你老母，明明人腳都唔差，打隊尾二都輸三粒

學界最勁果隊都未必輸3粒

麥花臣揀11個廢老都未必輸3粒

街場啲阿伯都可以大炒佢地

好難唔信係洗黑錢同做馬

避寒中心搵十一個都未必輸3粒

今次真係-各祭米蘭

黑手黨係更衣室門口埋伏晒

正正經經搵個名牌教練啦

夏天買一大堆二三線球員d人仲J到出晒血

支那黑金足球

Sorry ,除左邦路斯，其他都係三流以下

咁講你擺明無睇係到扮專家抽水喇
邦路斯先係最膠果個

邦路斯先踢得最垃圾
仲搵條賭撚二世做領隊做到搵波連尼踢左閘

買返黎個時講緊，一去到ac跌撚晒

波連尼個part真係痴撚線

閪人閪波閪領隊

波連尼呢啲垃圾都有正詘

蘇素上季都好似好地地
今場做乜拎紅😂

冇睇就收皮啦 波連尼先踢得最好

踢左閘喎大佬

踢翼衛同閘踢左好多場啦 有幾場都交到貨

垃圾

交到貨咁AC贏左幾多場
講緊個領隊9
飛機又好賭撚又好
根本唔係可以教豪門既領隊
正正經經求76返黎好過啦

原來足球係踢波連尼一個

施華牙朗接班人 查漢奴古德甲罰球王

記得季初話佢買堆冇人識既二線兵會比人笑唔識波

係非洲街頭沙地場揾十一件黑人都未必輸3粒

講緊個領隊9
唔係波連尼廢
閱讀能力係咪零分

仲話呢堆人踢意甲前四夠做

波連尼除咗今場差之前好唔錯

輸波瀨晒波生 明明場上最好個個咁濟

自己表達能力零分 明明你係瀨贏唔到因為有波叔 睇自己第一句啦

你係講緊領隊擺波連尼踢閘呢個決定有問題呀嘛 但波連尼踢閘/翼衛表現好 咁者代表領隊呢個決定冇問題啦 邊個閱讀理解0?

你講邊句 ？

老老實實牌面而言絕對夠爭四喎
利申非米蘭球迷

屌 我地講緊波連尼踢得ok 你自己個駁論就話佢ok既話米蘭贏左幾多場波
咁咪答返你唔係佢踢得好隊波就一定會贏囉
自己後尾偷換概念仲要話人閱讀能力0
Goodest logic

條友on9

呢個決定點會冇問題

一場波就睇到有幾多人無睇波就出黎亂鳩咁抽水咬人

根本我一直屌緊加度素同蒙迪拿

交到貨咁AC贏左幾多場

I’m talking about the manager’s decision overall

有咩問題? 前幾場佢踼翼衞好勁

有咩問題
波連尼打左閘果陣成隊米蘭發揮得最好就係佢

個a施華除左高大靚仔有型
仲有咩用

波連尼拎左幾多場mom知唔知呀 卡拿比亞同abate踢到幾閪知唔知呀 conti傷左出唔到又知唔知呀

成王敗寇
隊波的確好垃圾，無得駁

全隊最撚博果個

但冇睇係度抽就真係on9

成班反波 好心痛

波台不嬲最多依種人
出黎扮專家同事後孔明

話米蘭廢一回事,亂鳩咁抽水另一回事

雖然我都認米蘭都係柒架喇 但係啲論點可唔可以合理啲 又唔係睇過又要屌

如果輸左錢既今季記得呢隊西波要買對家

咁你咪叫賭撚以後一直搵個正前鋒踢左閘囉囉

真係唔明點解會有人買我蘭呢D垃圾

佢意甲比人㩒到無出場機會咁濟呀

波連尼踢得咁好都比人老屈

其實你識唔識古治

有表現嘅轉型打其他位有咩問題? 保方以前都打中場啦 紐亞夠前鋒啦 moses本身都唔係翼衛架喎

on9仔波都無睇當自己好sick波

笑4

我理撚得你話飛機仔加度素整體而言點廢法啦
事實就係波連尼係佢地手上成功由前鋒改造成翼衛,你無得話波連尼打翼衛係佢地問題

仲要負評留言

條如菸同建築師係度冇睇鳩up笑到我

亨達臣都有正選啦

我記得6月，7月

我屌過(回覆) 拖肥同ac米蘭買 一堆2，3線垃圾 唔像人地曼城 巴黎

佢地買唔到莫拉達，werner 呢類

拖肥無人應

一堆ac米蘭撚出來屌我
又話咩列卡度洛迪古斯 又話火雞果件
總之一堆人爭

果陣淨係回左 列卡度洛迪古斯 2年傳40m. 今年20m唔駛 自己諗咩事

是估唔到邦路斯 都廢到咁
又估唔到最看死的波里尼 叫踢到身價

我教

波連尼係本身冇期望